［未FC]小道消息 popo依想減少學生參與 專捉學生 會有人扮證人等引渡細路認罪

如果大家覺得資訊混亂就入黎幫手推

開設行動台
［連仔入］全部人幫手推 資訊進化論

為左捉人 咩都做
成班垃圾毅進仔唔想人地有好前途

正皮俾樓主轉發

推

點比中小學生知！！！！

如果真係有家長會俾人引導到叫自己仔女認罪，咁真係枉為人父母，我係佢仔女立即斷絕親子關係

所以支那人無一個係無辜
必須清除所有支那基因
免得危害其他人！

我就覺得專捉 後生 同女 性 被失蹤

唔係呀係啲假家長啊
支那人好興用呢一招㗎啦
扮可憐扮同情扮良知全部野都係扮出嚟

Push

「禾的errr子認左罪，依家俾幾千蚊就可以放走啦」

假證供

真心仆街